大學問卷求幫填

如題

求幫填。。thx

一般問卷開頭都會有statement
講自己身份 資料用途 會唔會公開咁樣

咁垃圾既問卷都求幫?
初中都有heart過你.

發得太多夢5夠時間整得靚佢😢

Interesting questions

大學？

introduction的level 😂😂勿恥笑😂